2019 JRE 6 EO/ALO/ATO/TO 圍爐區

2019 JRE 5 EO/ALO/ATO/TO 圍爐區

繼續圍爐

Offer god

極度懷疑個post淨係得返啲人拜offer god vetting god

#3 已經衝咗入嚟

#2 已經衝咗入嚟

到出年啲人追返今年啲post
就發覺毫無參考價值

普遍要vet幾耐!?

一個月多啲

Vetting god
Waitlist god

直接改名做拜神區啦on9

無入TG谷留名

屌 有得做英國人仲做唔做eo好

真係唔知點好，係英國應該搵唔返呢個數，但又想下一代係個好D的環境成長，唉......
反而D fd做緊西工，一早決定左會走，唔使煩

其實搵少D都唔緊要，最重要係屋企2老，一句英文都唔識，講到明唔會走，咁又冇理由dump低佢地⋯⋯
唉⋯⋯越諗越煩

有offer咪做住先，要走先辭職

拜夠未啊你？日撚日喺度度拜，煩唔煩啊？

走之前搵多幾個錢 無壞

有下一代就為下一代諗遠啲
無下一代就自己享受埋依世

係政府做每年跳pt, 到4，50歳已經有8、9萬1個月，hea 下hea 下到退休。
去到英國所有野都要重新開始過，可能成世都係得2-3萬hkd 一個月，不過小朋友就可以有個快樂的童年

第一代移民永遠都唔好過

無錯，要犧牲自己的安逸去換取下一代更好的成長環境同更多的機會係咪值得

有冇可能
過多幾年唔收公僕移民
因為太紅。。。

vetting god
offer god

Vetting go d

lm

即係咩安排

究竟幾時出offer

有人話去到17/6

咁多人拜offer god, 會唔會做左公務員就被迫放棄BNO

派到去17/6 in??

Yes

已經打定輸數

我見隔離telegram group直接skip咗哩段日子

呢段日子有人有收到 今日新鮮滾熱辣又有 你地自己故意偏聽 安慰自己 唔阻你地

今日有人收到vetting 嗎

有呀

Vetting god

ALO 有無人已經收到offer

Alo暫時派咗幾round?
好似今年請咁少

有冇人alo 係4月收到vetting
我係5月尾果批

有無邊位收到ato offer
報下喜

我想得個知字

我都想知...完晒不如快啲通知啦

等到我已經返咗第份工

Vetting god and offer god

Vetting god...仲喺咪度

晨早再拜一拜vetting god希望仲有

冇放offer

vetting god

求入tg group

求入tg grp

今日有無人有消息

仲冇無得入tg group ?🙈🙈

有無人係收到alo vetting 㗎 圍下爐

起身拜一拜
希望到我收信
vetting god
offer god

Vetting...god...

申請分睇下先

求想加入群

會唔會收到vetting 都只係waiting list....

7月中係咪淨低mass reject
再冇vetting 或者waitlist?

唔一定